[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (628)

祖雲達斯啦
仲皇馬咩

Slow

祖記

好睇呀今場

咁撚靚

好撚好睇

文迪倒掛
兩球都好撚靚

祖記反cup

C7

呢球痴撚線

我祖好波

2:1 祖記拎冠軍

M子

反cup pls

曼朱基奇

NG拿拿臨入蛆先

上呀祖記！

祖雲達斯(主隊) 無入球 皇家馬德里(客隊)
2.19 5.00 2.11

祖!!!!!

柏拉尼恩斯

我祖

無咁快有ng 大家可以等下先買

想G 角球係咪收得皮

想問皇馬幾時先會有黃牌

細角cashed

補ng啦仲角

拉膠首發事項 黃牌終於比了

祖記cup佢老母再入佢456

0c

繼續0c

等到0.5b入

55555

支持和波

blocked

決賽好少大比數

仲quote

broadcast

c朗又學人倒掛唔入🤣

角大要跳樓了

Show Blocked User - 槙原敬平
quote your mum

Thanks

祖記頂實

罰球!

Sorry

好撚好睇 冇買到搞到

卡爾馬刷角上身

Jumped

Sorry 唔好block我

有無link

遲左起身

有

acestream

細波叫緊平安鐘

咁都唔紅

咁都唔比牌 on9

9.5大 1.5幾

C罗，5次面对布冯打进6球，本赛季欧冠合计打进11球，追平梅西。皇马成为欧冠史上第一支打进500球的球队。

500th goal

仆街c朗

9.5b都一樣

on9

皇家馬德里 下一隊入球

C朗miss咗幾多次頂波

屌你老母終於1c

半主未

1c

頂你啊姨咩，你兩隊撚樣，唔落底刷角
係到扮海豚玩波啊?

一樣禁緊鐘

37分鐘先黎送角屌你老母咩

有5.5b 4.5b都唔敢買

錯判

力頂 角細

頂去邊呀智障

有角了

屌 黑角球

似2:2

半1全11 pls

錯判先乞到1隻角球
慘過狗

祖ng啦好嗎

曼朱基奇扳平比分后布冯非常激动，他太渴望这个奖杯了...

呢樣真啊

皇馬d人係咪黎打交

完全唔中波,中晒腳

1:3 1:1 3:1 應該尼三個比數

皇馬半客

皇馬踢波定踢人

韓仔channel 快少少

矛柴

無得轉錢,狗會好波

少過300?

由於電子支付系統正在進行保養工程，所有經由香港賽馬會電子轉帳服務而與銀行有關的交易已暫停，直至系統保養工程完成，不便之處，敬請原諒。

黃牌大都開唔出 皇馬咁踢法

有生意都唔做

狗會絕殺

兩黃一紅?

皇馬係咁踢人腳

開個半主黎啦

睇錯人 自膠

有冇信我買半大

你有撚同我講呀

蛆

兩黃

好後悔冇買特別項

買哂皇班人首發事項拎黃牌可以上樓了

統計
[url]

[/url]
Broadcast

有冇電話link?

皇馬冠軍

Google Search 360直播

保方 型!

早幾日咪講左 個賠率

好型

完場11c 我扮角球旗叫!!!!

半主 crushed

刷角啦兩隊大神

早幾日 好波

電話可以用祖国嘅企鵝直播

好似唔係呢個賠率

角球旗點叫

有冇人覺得會和波？

Ccccccccccc

App尼

G持

半場獎門人先

下半場一定會好撚多角 蝗最撚易入到係角

今朝有人出過

自己睇對話紀錄

蛆放題咁款

睇番..個賠率係呢個咩

想睇保方拎一次

買左咩

蛆勝

前廿分鐘係皇馬

皇馬冠 力頂9.5 10.5s

2c未

係喎

1:1 半和!

半和

sosad

可以allin7.5

Ys 你留意多幾場 不過我自己都冇撚買

半場1c

真係開半和

6.5都唔敢入

估唔到c7個球靚撚到hi咁, 文迪又係

文迪訓著起草咁耐 3分鐘補時都無?

我都想 但直覺係鍠衛冕

2分鐘

半1全1

半1全11
派100 抽5個

我

Me

咪係,補得個2分鐘

我了

不了

1C 已經好安蔚
畢竟個C 係乞返黎

LM

me

球倒勾真係癡撚左線

lm

召喚連c牙

我指點解補咁少

留名

我兩隊都無買 希望你中

好

求c

17290543 留名

而家咁樣角球點玩 看不透

Lm

連C呀

求C

17290543 LM

1c完場

爭冠還爭冠記得刷C

C都唔撚識刷不如唔好踢

agger

想補都冇

冇7c我切

中場💪🏻

射門撲救變角既機會都無 淨係中場逼搶

又幾好睇既屌 包括兩球靚波

但我想要角呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

肯比我補角細 補1000都得

走地細點睇？

眾志成城

仲有聽日

球倒掛真係有排J
無人mark住比你射都未必射得入

如果90分鐘內輸我認命

c+++

屌突登既

我蛆下球

動心4.5s

3.5大 皇下一 皇冠

開11角比巴打派 我留番條J

我都上五位 之後再推兩口

好旺

想問下0-1果時祖冠軍幾倍？

集氣蛆赢 俾保方贏歐聯

3.25

g持

剩係知反CUP 7.5倍

我朗今日又帶帽
係勁既追二粒

保方39 再唔贏就冇了

分分鐘加時先入

感覺會打保守左 寧願鬥加時

要不是過唔到數

下一球西瓜恩 dybala

我祖!!!!!!!!!!!!!!!!

Ching sick ball

唔介意2:2加時先贏 但我好眼訓 爽手贏埋佢比我推美職

抖撚完未
和波抖乜撚野

好想買鍠 但又想蛆贏

我祖贏歐聯我原地自轉360度💃🏻

是但整兩粒比我收左錢先

3-2

有無乳頭？ 岩岩起身

我朗90分鐘內戴帽派100

Lm-.-

可以唔派了

2c

2:2加時先贏咪狗會通殺

有5.5了

一黎就連角快比比111111

原來無連 仲以為解到圍TIM

我贏

抖完唔撚同晒既

皇馬不嬲鐵打

玩大斬上去爆9人地3隻後衛

快撚D 浪射然後擋哂D波出底線

咁快有2.5/3？

唔好同錢鬥氣 快點買鍠了

馬些路

11c仲有冇機

我話有都係等大家呢40分鍾好過D姐

留名睇拉莫斯90分鐘絕殺

邊個咁大注打落角細到

法國半0全10

又黃一個

又踢人

屌 食角

isco個頭髮搞到佢老到

C朗個幾條撚毛

RC班蝗未,踢人多過踢波

保方叻仔呀

魔貫光殺炮

西瓜恩

踢人踢到3張黃

算少啦 早應該紅

5.5 1.89

無勇氣買

5.5 要入貨了

垃圾pps又維咩撚修呀

細波頂住

細波 和 角6.5細 頂住！

對哂

皇馬開始上力 頂住我祖

唔撚想睇喇屌

5.5細都照去

靠佢翻身

皇禁屌了

1:2

屌你老母

屌

祖

10.5s 從來無試過咁穩

Mola mola

我屌

屌 買緊皇馬入

咁都入

蝗

Jump

自膠 原來曬中人

屌 想保方贏啊

細波jump

Mola

屌 俾保方贏啦

祖cup佢老母

想死

皇 頂住呀

好有運 蝗

慘

頂實啊 真馬！

不要被情感左右投注 我都想保方贏

屌你死蝗狗輸撚左去啦

11c未?

入波多過角球

Broadcast 2

屌你老母咩

6c more

又入

on99

蛆玩完
1:3

4.5c都出埋尼

屌你

Nba

屌...

保方

收錢

玩完 散曬

丙朗斷腳啦拎咁多次把撚咩

蛆88

唔通喜欣9up中

molamola

屌那星 2次

同條女講左3倍要補飛.
死都唔撚補. 連失兩粒. 屌那星

我朗！

好波,馬會d banner 燈死左蛆

丙朗好波

保方剋星丙朗

朗仔比多粒

一早又唔撚攻 失兩粒先黎沖哂上去攻. 有撚用咩

下半場唔同左樣2隊

玩寇

蛆 輸係保方度...

最後200 當安慰保方 戒賭

一早咁多機會唔攻..依家先黎搶攻
咁撚多機會 無人接

刷角得唔得

咁都輸保方

又燈死祖

準備1:4

買無入球了

想喊

有無睇其實ching

客其他

唔係on9dump界外球柒左
邊有第三球

2-4 2-5

想帶帽

祖冠軍 有冇人派

上年已經角細，點解我仲會買角大

Ali

咁都輸保方？ 蝗好撚有運幾球都 關佢咩事

輸波傷心過輸錢。
睡了

發生咩事

輸保方? 唔撚話d隊友想守撚到90分鐘守出事

miss左第3球

大胃

神仙都救唔到

贏-6同球証

屌你老母呀

無入球了

第3球真係好-6

穩了

真係好-6.. 頭兩球都起腳省中人死角

蛆⋯

卡斯美路其實嚴啲紅得

皇根本係冇咩板斧
但就俾佢-6遠射搞掂

大家補嘅話 無入球吧

牙朗老公愛你

保方好慘

唔會有第5球的😭

8c買到4c

皇家馬德里 -3角

冇天理呀

次撚次都係咁
1:1個陣 祖記拎到個波 一左一右 無人係中間 無人互傳. 全部係到守守守
無撚話輸保方啦,個龍唔係保方. 比人6:1啦

派

屌你老母竟然開到4.5

係.. 同埋今日祖D防守真係麻麻

呢個都係 啲防守重衰過皇馬

5.5大 我講入球

G蛇

10c已死

4.5 2.2倍

我自己都買左3:1 1:3
開左唔想開嗰邊
好傷心。。。嗚嗚。。。

保方掛靴 我朗就送頂帽比佢

唔打啦 投降啦

唉 皇馬冚莊

咁神

希古恩

狗會求人買咁

歐冠官方都搞錯c明明2個話1個

睇左重播知唔關佢事了

比隊咁嘅茅波衛冕真係冇天理

手足咁夜呀

唉 祖輸波，我輸錢

回吐

3倍皇馬勝唔補 唉
想喊

C朗又撻Q了

6.5b yellow card cashed

咁易射既唔中龍

久守必失 祖雲完美演繹

今場完全睇唔出祖記防守
對巴塞果陣連起腳位都封實晒
今場睇後場禁區完全被放提
有幾球皇馬自己把握得唔好 如果唔係邊止1:3
利伸:傷心

士氣都沒埋,
等輸多幾粒

祖記追和派200

起親腳都係博-6嫁姐

3.5

好傷心😭😭😭😭😭
保方😭😭😭😭😭😭😭😭

難啲但支持

3.5c

派錢都不要了
小妹崩潰了

今場係防守完全唔掂..

狗會求人買大角

留

未試過3.5c都要諗咁耐

祖記踢到咁

明明係鳩守必失

點解追角大唔係追球細

究竟點撚樣踢先可以踢到得2c？

想買皇下一球了

下半場蛆做乜鳩⋯

今場入球係角兩倍
要3.5角大先要入多三粒

訓教算 唔睇以為皇馬輸緊主攻

無體力？

依家先搶攻 你搶條撚咩

3.5 c

今日全日d人都話會半全細 和波加時

對家太強了⋯

蛆擺明係攻

還我保方

Ng皇 點睇？

如果無2球12m 我都諗唔到祖點追和
輸波又輸錢

巴爾

相信冇人會承認佢個歐聯冠軍

Allin皇下一球了

唔好炒咁多啦

賓周馬隱形戰機

Dybala都換埋

皇馬真係晉

輸左啦

Hea住拎冠軍

冇波到皇禁區要呃12碼都難

後防咁空都話久守 同真係守巴菜果場差幾遠

情感波買祖雲 唔夠打我明 自己打成咁 點對得住支持者

冇c你入乜撚波

皇唔入波就戒賭收手了

祖班人直頭燥底埋

痾煙左？

清買好大？

唉 要不要保方 我都唔會咁大注買祖冠軍

根本係戰術都錯撚哂.
守無問題 鳩守就大問題.
1:1個陣隊友攻上去 無人幫 屌你老母球球都單刀咩.
未撚入到禁區就比人中斷左

係呀，呢排係咁輸，直接all in埋冇就算了

唔大 少少姐

角呀屌你老母

最後得返全大開到
點解皇馬踢人咁多次都唔紅

垃圾祖

明天還有賽狗呀手足

中場斷哂，無可否認皇d進攻好勁

4.5 有成5倍

睇一開波蛆個勢仲以為保方終於有歐聯

又無角

咁都入唔到

波膽 星期六 1
祖雲達斯(主) 對 皇家馬德里(客)
波膽
3:3@60.00

情感注,希望有奇蹟

我都係，一開波好勁

好似見丹尼爾係中場造波仲多過基迪拉

等你呀長毛

希古恩決賽

半1半2c

明天番工 唔玩馬仔了，得番10蚊係ac

屌 信運

人地C朗好似入後花園咁入禁區....

難啲

中哂派1000

中過次阿根廷野

無*

睇黎比多隻都好難

Lm先

明天第三場見

皇馬比多粒實際點

我要

祖紅埋

紅埋

係咪on9???

玩完

頭兩場唔易玩

大盗...

準備為祖記跳樓

皇馬

紅埋 玩完

紅

申請紅牌

古亞達度死出去啦,仲走去曬時間

拉膠有心挑釁人

真係黎搞gag呢隊祖

有咩心水 10蚊allin埋佢

上半蝗咁多腳你又唔紅？收左$$$？

真係on9拎紅

睇下鍠比唔比面比蛆啦

點解蛆會紅
鍠無

新馬賽
我唔睇試閘 買都係得個跟字

訓得

入黎18分鐘2黃1紅

學下垃圾利啦 3-0 3-3都得啦

應該最後賽果了

咁快放棄

啲牌仲多過球同角

重係2c

古亞達度on9到

可能1-4

上半蝗咁多腳你又唔紅

我都想

紅一個先黎大打進攻足球下嘛

支1-4

多謝牙朗

打少蛆反而好左d

朗仔帽子啦

1-4之後nba2-4大家開心

保方拎唔到呢個盃.
真係問下班撚樣點解唔鳩攻.on9
守又鳩守

皇唔攻了

1-4未呀呀

蝗廢撚事嘥氣同你打啫

2c 笑死

比面

好傷心 訓唔著

而家先黎攻？之前做乜鳩？

事前中位數係幾多

呢樣真 比啲面咋

算撚數啦 已成大局

我都係

真係 話曬可能保方最後

10.5b笑唔出

3.5 5.25

最後一場先豬閪隊友
保方喊撚死

踢撚到咁 真係燥

10倍我都唔敢買

2.5b都唔屌

自己都撲唔到

已經慶祝緊

點撲? 咁撚近 下下都撲到咩

gk調去踢fw

個幾球點撚撲

要戒賭了 唔捨得班波po手足

出埋25仔 撚9你

1-4

Oh

我個心好撚痛

1:4

1:4.........

換左個後生仔即入波

Ng gel 屌嚇死

3.5 c 7.25好吸引

唔洗戒了

輕鬆到

有無人派

派me

我的心碎了

屌你老母 係都唔比角 抵啦

笑左

1-4 乞求人派

派我

好想派你但我都係岩岩回番本

成撚日都唔撚踢出去

真係唔比面保方

點解C朗罰球冇一次過到人牆都仲會俾佢開

恭喜晒

痴線⋯

上盤

3.5角針

達仔好波

心都碎撚埋

屌 我個no goal
屌你老母

保方一定比我更傷心 恥辱

入球雙jump

逼害保方

唔輸角抵死啦

第二球衰左 第三 四買唔到 要買到第5先回到小小

Same...求派

喊左 保方...

完啦

等睇2-4

9.5b allin苦主

打交未

屌打

見到保方喊了 唉

冇角

細波角大黨慘敗

完啦好嗎

輸兩注錢

真係戇鳩死唔撚踢出去

已經唔撚係保方係咪最好嘅守門員.
而係佢嘅隊友到底守唔撚守

野野傳中都放

保方😭😭😭

開心仔

半場收錢打假波

仲想入

呢刻心情點

根本1-2個下已經慌撚左

知你allin

飛都補唔撚切..屌

祖係咪又收左錢 踢到咁柒點解會入到決賽

輸撚死啦買角

算啦祖記真係輸實力

見到保方喊好撚心疼

睇就睇完 祖雲除咗球倒掛有無攻過

錢無所謂了
真祖迷

兩角屌

蛆令人失望

早啲吹啦

咁皇都唔係省油的燈

比兩角我呀屌

話左大賽唔撚賭..整係睇.
係都要買祖..個心撐咪算

真係夠膽輸波唔送角

傳中放題咁

1:4 仲補4分鐘比皇馬虐打10人應戰祖 屌你老母無角呀完啦仆街輸死人

我只想串我班垃圾fd
佢地上次車失敗左次
今次又失敗了

唔撚係1-5呀

想跳樓了

保方欠你啲咩呀！！！！！！
疤又輸、鍠又輸！！！！
迫害我gigi

皇馬冚莊真係值得.
祖記踢得咁撚柒

聽日又少幾位手足

竟然係大炒 保方

完了

保方忍淚

死守角球戰術

下届未來隊拎

D攻勢真係好勁

最後一場先踢成咁

賽埋狗就同大家永別

我已經唔敢睇😭眼角有野流出來

保方都輸埋 真戒賭了 多謝咁多位手足

咩野黎

保方.....
球証同蛆係咪收錢

戒賭

中埋第5球都要輸300

流膿？

保方我永遠愛你😭😭

聽日翠華早餐我既

濕濕地😭

九龍灣

係角同ng之間大力追左角

上半場同下半場兩隊波嚟

見到保方輸波個心有點痛

精

派me ok?

保方喊緊了

錢輸得起. 不過講左唔買,係都要買.
但最心痛係保方拎唔到冠..仲要係佢d隊友on9

下半場真係..

真係冇球關保方事

大斬 比唔到 短傳 比人cut

聽日見到著祖 神情憂傷既女仔就係我

求5皮大戶斬死大胃 輸左5仙呀

Isco真係mvp

ok

保方唔再踢的話.
我希望下年羅馬超越祖記拎意甲第一

始終都係對面太勁，冇得講

Bb想食乜

摩迪牙朗mvp

同埋冇運 兩球都係 咁岩改變左方向

中場屌打

我同祖記班人一樣咁sad...

決定做返d開心野比大家 答以下問題 最快兩位 每人一百
今年係保方職業生涯第幾年

羅馬

無左Vidal差咁遠?

92

22

不了西波

我唔要錢啊 我要保方

23?

22only

唔好po圖😭😭😭😭

有人派..好開心...
保方輸波...好撚傷心..

答都答錯埋 jump了

摩迪同isco好勁，剩係佢地兩個都明顯踢得好過對面

26年

個球四十多碼之前都仲頂得住
就算失左個球都只係一粒
但祖成班係到發夢搞到再輸多粒

其實我好尊嚴呀朗對足球既執著 但我又好想保方拎 最後理智戰勝左感性

卡斯米路果球真係輸運

想哭

兵敗如山倒

訓 點訓呀😞

有希古恩 有亞軍

角球輸到仆街..唉

巴打

後面個球唔係喇掛
今場搞咩祖D防守好唔集中

牙朗今場踢得好好

我要你

Jump了
傷心上機

唔係22年咩...

好應該擋住傳中波就成日冇出腳

佢究竟拿左幾多個亞軍

有冇尿追數

訓唔到 去飲茶囉

半1全2

我真的受傷了

少過入波

去到下半場己經一盤散沙 長傳燒味

不要哭 並無做錯事😔

支持住 保方而家既心情應該都係咁

諗住決賽全力會多角 點知吹停多過踢

講真丫 皇馬點會得咁小黃

22吧

成日都唔封傳中
一係就省返入中間 冇角大嘅運氣

佢今場唔貪功 真係做返個翼做既野

等派了
輸錢又輸波 保方呀

輸撚左500

Same

訓覺等晏就買三賤對家追數算

訓先 最後200比保方抵嘅 戒埋賭 希望保方早日平復心情

一開始見祖打三中堅已經驚驚地 左右路放題 都唔知個教頭諗乜

本身今日入左500

日假上到900

一場清哂

聽日有緣見到小妹
過黎同我講聲加油
我會著黑白祖😣

特登賭馬 400上左2000一野3.5ko左我

欣B

地點？

應該打352😭

阿特蘭大聯[0/+0.5]

頭二留tg 聽日入唔切就11號先入 因為小弟要飛

新界至九龍

唉 銀河半客
蒙特半主
急流半主
中到派100 頭10
沖一沖喜

頂住呀

一入po 笑左😂😂

職業病

祝中

包爺

派9527買乜輸乜

靠呢條飛追

@siumeng
真係頭二

訓唔撚到

行乞了

@jamesmccomick
第二

畀啲咁嘅對手我皇 is侮辱 haha

可唔可以行乞

另外一位巴打十分鐘內回我 唔係就下位 因為我好眼訓

但係答案係23喎

@jamesmccomick

頭尾相減+1

國家隊唔係唔計呀

邊2個

死GAY佬信文係度J RAMOS

職業

乞錢都咁難

0530場即場大家點睇

阿特蘭大聯[0/+0.5] 我好黑

輸1k

輸死了

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

學生隊 層蛇最憎呢隊 allin對家 訓醒收錢

五毛狗出沒注意！ 24小時輪流追擊

邊有24小時。啱啱先開電腦。我而家就去游水。

大家贏多啲！

23先岩

悠亞醬 我輸晒比蛆

狗會停機唔俾人入錢冇得補，見住佢NG 3次..

睇到半場見皇馬禁住打 想轉錢馬會轉極都轉唔撚了
暫停轉帳 想補飛都補唔撚到

唔知做乜狗會簡咁重要既波停機...

羊夠想放過我地

富1-0

羅沙入未

想買半場3.5 2.19 予錢

0-1

阿特蘭

阿特蘭大聯 -9角

超中意呢隊野
肯攻又快上快落

白帽食撚左屎咁

羅沙

白帽

好撚廢

阿特蘭大聯 -6角

白帽goal

白帽要cup

白帽班人到底踢乜撚

刷角正氣波
唔似琴晚決賽果兩隊辣殺

白帽2-1

唔夠膽買 半大 1.5/2

美職主隊加乘
琴晚nyc半主收皮

肯刷c 俾多球開大喇

阿聯全格派5個100

結算開乜撚即場 成撚日都咁

真

窄洗
Lm

肯刷c入波未

阿特蘭大聯 -4角

肯刷c 9c
比多角

阿特蘭大聯 -3角

刷角正氣波

垃圾白帽又唔入

3：0

場場主大波角大

美職

這就是美職
2.5 通常得1.4-1.6左右

咁買角囉

5-2 壞機?

溫哥華白帽 (主)3 : 1阿特蘭大聯 (客)

咁少人

屌到5點幾訓哂

大家點睇fc多倫多

喊到冇心機賭了

霉西爺炒撚曬

4-1?

封盤做乜

白帽咁有良心比人開全大 了 可惜冇買

365壞機就勁多報分網玩完

正常應該新英倫羊
但如果FC多倫多出基奧雲高就會輸

淨係要報分 去now個網已經好update了

哥連keep住

歌連兩fake

屌哥連2 fake

歌連和硬了
連球證都唔鐘意佢

歌連入一球係咪真

終於真係入

無心機賭了
還我保方

八串一差三關冇得補

銀河禁住打

保方好似施丹咁轉去做教練啦
服務左祖記16年 但祖記依隊波真係唔抵可憐

紅牛大波
華盛頓唔好輸

銀河反cup

1:0
一齊頂

銀河屌打人都受讓

失左喇

fake以為輸咗

Fake?

買銀河+1 平手完都ok

似半場0：0了

八串一過左頭五關之後尾三關自己又單頭買左

運到六角

英撚1:0又fake

紅牛大
華盛頓聯
美帝

多撚多追和反cup叫爆

又起唔到身買波

蒙特又fake
美職

中埋尾三關派1000

英撚fake more

呢個post截

銀行刷

銀行連c 11

12

學生妹追和啦

銀河仲係0：0

學生妹一定打假
五碼空門飛機

首都之力

銀河唯一

首都

學生妹追平啦

刷到13c 都冇入球